請提供立法會保安名單俾美國制裁名單

做過立法會保安嘅共產黨走狗一個都唔可以放過
居然幫李慧琼越權
要佢地全部人做過街老鼠！

無公正既秘書處
立法會無得正常運作

記低每一個抬民主派出去嘅走狗保安
完全無視真正主席郭榮鏗命令
幫李臭閪越權

立法會保安完全唔係中立
甘願成為共產黨走狗
必須記低

真

日後處決佢地
希望佢地好似依家咁一字排開

人權法係兩黨逼鳩trump簽
佢本身唔想介入

先後唔緊要
最緊要抄低個名
日後判刑唔好話老屈佢

立法局秘書處阿頭係秘書長陳維安

記錄在案，日後清算

乜都美國制裁

立法會都無哂效能，叫美國打下嘴炮話香港已經無左立法會好過